有冇人生過癬

大概一星期前手背出一粒粒好痕
然後我R完就變成咁

一開頭我以為係濕疹定唔知乜疹
上網search左啲圖對比
見到唔似樣我就放心由得佢

但啱啱呀媽見到，話係癬
上網搵左啲圖，真係好似
跟住佢比左支藥膏我叫我搽
我話去睇醫生佢又話唔洗

想問我真係生左癬定唔係？
同埋係咪睇醫生好啲

呢個係我啱啱影
已經距離一開始生大概一星期
點算上網睇好易復發
唔想爛手呀

你而家好痕

下世小心啲

宜家又無乜⋯

唔好咁啦

用砂紙磨走佢

咪玩

唔磨走會繼續擴散

寧願信連登仔都唔睇醫生

買支癬藥膏,用一星期先
唔好食毒野
正常就會無事
醫生開口服藥傷肝又廢架
最好搵殺真菌既野浸個位

以前中香港腳睇醫生2次都唔得
最好買野浸就搞掂
真菌係皮膚度,搵液體既野係最好

你會發現好耐都唔會退

打算聽朝去睇

但唔肯定係咪真係癬
呀媽直頭比支搽濕疹嘅叫我搽⋯⋯

係
左手遲過呢隻手整損
但都已經好翻

似係濕疹，訓多啲放鬆心情改善免疫力自己會好，睇醫生都係開類固醇藥膏，好返一陣又復發

Agree
應該係濕疹
比醫生睇下好過亂查野

應該係乾癬，睇皮膚科啦

生過癬 睇過幾個唔同既醫生都唔好(無哂幾個星期又生返出嚟)
4-5個醫生都話係癬嚟 都醫唔好
google咗好耐 原來啲醫生開唔夠藥(開得幾個5蚊銀size既藥)
後尾去屈人寺(有藥劑師駐場) 買咗技確膚寧塗夠一個月

絲打睇得好準
睇左醫生真係濕疹
好似仲衰過癬，手尾長